［Pro Club]招人

4-3-3
黎緊將會參加比賽
招ST,RW,LW,後防,龍門
有意留tg試腳

助攻型前鋒